1. Это простое приложение для голосования!!!

2. Для запуска приложения необходим устновленный kubernetes (например minikube)

3. Клоним проект

4. kubectl create -f <<name>>.yml (развертывание проводим через pod и service)

5. kubectl create -f <<name>>.yml (развертывание проводим через deployment и service) 

5. Проверяем статус запущенных сущностей (k get all)

6. Заправшиваем у minikube сслыки для доступа к сервису (minikube service result-service --url, minikube service voting-service --url)

7. Проходим голосование
